香港人真係好攰，想搵動力來源嘅入

《多字，但想講係香港人好勁，求你地加油》

呢班年輕人已經斷斷續續係街頭過左十多日，大家開始思考去留成敗，畢竟血肉之軀難免會有疲乏之時。或許你已經無力再前，但我依然想提你呢場運動係屬於每一個香港人，呢刻或許百味雜陳，但祗願你喺記憶尚餘時記下每一幕。

有人話，「外國勢力」只渴望見到一幕幕怵目驚心嘅血腥震壓，好讓他們多一點點談判籌碼。其實大家都清楚血淋淋嘅運動可能帶動嘅效果，但每一個香港人都矛盾。某日，時晴時雨，但傘都留在前排保護義士，大家雨打日曬毫不後悔。同日，傷者眾多倒地人數不少，但總記得每個被拉扶起一同逃亡嘅陌生人，活在恐慌但依然不滅人性。又某日，因為封路，學生自發管理交通同時為不便逐一與司機道歉，一幕幕司機舉起姆指不語。十多日來我們目標一致，視街上每位如至親同伴，不分彼此無私奉獻，共過患難就希望將來一同嚐甜。

畫面凌碎，而我亦祗記得一個個口罩背後的心聲。集會中，一位髮帶銀絲雙目通紅的婦人，沒有怪天怪地，卻內疚自責沒在年輕時保護好香港，望年輕人能完成未完的夢。不久又遇到一名身穿得體的女士，她語重心長，帶淚絡下一句 — 人大了未能全身而戰，但求年輕人小心謹慎不要被捕。之後看到更多的是一張張青澀內斂嘅年輕面貌，身穿的黑衣背後是曾經熟悉嘅校服。回想起當年換去校服，走進菜園村，一臉稚氣，不懂天高地厚卻沒有家室顧慮，自持一點抗爭本錢，敢言敢行。時光荏苒，同輩中無知稚嫩的都封上一重重負擔，香港人不知還要多少個十年，成年人才可不再滄桑，年輕人也不用再狂妄，但大家努力其實祗為一同享受歲月安好。

或許你已經身心交瘁，但我願你能記起抗爭路上一張張令你動容嘅面孔，繼續守護同為此付出過的每一代，全因我們會一起攜手到那風輕雲淡之時。

各戰友義士，夢中見！

好文

多謝支持，爸打都早啲訓，黎緊集會見

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

無人推

加油

香港人加油

晚黑推post唔阻日頭位